路邊垃圾桶， 鐵欄 變咗咁

路邊垃圾桶， 鐵欄 變咗咁

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

個鐵欄似淨係用內六角螺絲收死

No, 係焊死

燈柱都整得冧 你覺得仲有咩難到手足

腳踏都無
邊個肯搵手掂

識玩既就知
其實重點係地下
理撚得佢上面裝埋鐵絲網

係人整出黎就一定有方法破

蚛蟈好似都係咁？

其實好早有清潔工反映垃圾桶太重

冇左呢d 動動腦筋 可能諗到新玩法呢

鉛水鐵轉埋不鏽鋼又可以養肥中國佬

大力踢會唔會斷
幾廿年前啲韓農連鐵馬都踢得斷

個垃圾袋穿咗就做死啲員工

但係都減咗少少佢哋體力勞動

丫 屌丫 宜家又幾撚醒
之前做撚死班外判老人家 幾十歲仲搬個垃圾桶

影既地點係中環 德輔道中近恆生銀行附近

唔知會唔會擴展去其他地區喇，

不過喺上環見佢新安啲鐵欄又唔覺係咁，

信德碼頭啲鐵欄就拆曬，連條鐵桿都拆埋， 連地下個鐵桿窿都封埋，應該好耐時間都會係咁， 索性唔要鐵欄。

需時更多

去完銀髮族遊行經過影嘅

九龍有D換左做鏈

香港啲鐵欄真係好撚核突

今次我唔敢大力呼籲 , 驚有人因為咁中肺炎招會內疚， 自己最後靜雞雞去算。 （ 其實都內心掙扎咗一排）

最後都係要去， 多謝銀髮族。